東京邊個旅遊點算係伏？

日暮里條谷中銀座算唔算，好似店唔多無乜嘢睇

日暮里站下面有檔拉麵好好食 個位好隱世

上野 ?
好似冇咩睇

上野算多景點又多嘢食，未至於全個區都伏
我個人幾喜歡上野國立科學館，入邊啲恐龍模型好正

區內個別景點嚟講，上野動物園算小伏，比較細，假日去迫到死

上野條アメ横丁 勁似深水埗咁又多支那人賣啲嘢又垃圾

東京鐵塔

買嘅嘢唔吸引

係附近幾條街都幾多嘢食

大統領／拉麵鴨to蔥

係喎
成個垃圾場
行左陣即走

呢度真係東京都內最伏

呢啲係日本遊客去嘅地方

台場嘅大江戶香港人泳池

利申：朋友叫我千祈唔好去
（自己住東京好多年都未去過）

行下個動物園公園就算
アメ横丁我行左5分鐘就走 已經feel到垃圾

築地
去到話搬左去豊洲

好多古著鋪睇喎

其實只會去果頭R 吓野食

住8年，去過幾次
幾次都係因為香港過嚟嘅朋友想去所以陪佢地
對於遊客來講係一個唔錯嘅地方，懶係有日本風情，多影相位，同時因為多遊客所以冇普通日本人去嘅溫泉咁緊張咁多規矩比較自由，又有中文英文好容易理解
觀光的話我覺得可以一戰
住喺日本嘅就不了

豊洲又係伏伏地去過一次 完全無築地嗰隻氣氛

依家築地仲有咩賣點？？

場外巿場

屌~街邊D野食 全部都係大陸人開

但係個大環境氣氛垃圾呢睇古着舊物嗰啲我寧願去高円寺

隔離築地本願寺都值得行下

又有堆中東/支那佬搞到啲地方污糟到仆街真係東京最撚垃圾嘅地方嚟

直頭伏到暈, 隔住玻璃窗望落去個市場冇咩好睇, 商場食店又唔見有特色

築地

最慘係分得散 蔬菜個area同魚類個area隔得遠 btw築地啲玉子燒真係

咪就係

影相注意下水平

你自己無做功課姐

Blue bottle 伏伏地
咖啡水平一般
係某啲分店外型靚啲可以打下咭

咪係，明明人地話搬又唔搬擾攘幾次先搬走，咁大件事都唔知。

Btw食場外咪一樣

雞白湯嗰間？

大江戶係日本除咁心x橋，最多遊客的地方

去迪士尼個邊間大江戶啦 正好多。

睇古著都唔去涉谷？
真係一排過間間都係咁濟

私心表示為遊客集中係一個地方浸溫泉係好事
其他溫泉可以幸免於難🧘‍♀️
如果冇基本浸溫泉禮儀知識，例如要帶屋企老人家之類，去呢啲地方就啱架喇
普通浸溫泉地方出句聲都會覺嘈

嗰邊嗰間靜啲，同埋有泳衣區
不過冇台場嗰間咁多嘢玩

台場大江戶可以係行程表尾插落去。
我上次都係7-8pm先去。

新宿歌舞妓町又係唔洗去

都唔知有咩咁推薦

咪又係呃人壽司店

中國大媽按摩飛機場

反而我多數去東京都係去上野住 ，貪佢d 野 開得夜又多野食，而且近秋葉原，同最中意影果到 d 醉酒佬

去緊秋葉原

成個社區仲保持住昭和風 其實幾正
不過對日本文化無興趣既人會覺得呢區好舊 同好多死老野

麺酒処 ぶらり? 我都食過 好正

我平時鐘意行下 下町呢類地方
夠靜，唔係咁多外國遊客

成個台場，去完唔知做乜。

高山都係咁wo，反而中意 e 種日感覺，咁似日本d

當去東涌outlet

我覺得唔錯一日遊
海邊幾有feel
有個商場係Sega之類既野玩
之後再去睇高達

下 我覺得好正wo
氣氛又好 又多野玩 又多泉

sky tree

去機鋪打音game好過= =

不過アメ橫丁行到盡頭 有個商場賣衫好平

Lm

清澄白河 台場間Lego Discovery Center
上野動物園 後樂園

六本木

肯定係自由之丘

不能同意更多 特別係個小威尼斯 垃圾到暈

+1

買過生果，價錢ok嘅

真係冇嘢好行

機場

屌那星，入面d日本店員唔知係咪見得多大陸人，我買野佢都好似好無禮貌好粗魯咁掃我的貨入個籃入面，明明係其他區d日本人唔會咁

作為旅客，上野其實幾好住（唔介意多醉酒佬的話），有JR有metro，多野食，成田去又快

離遠影相幾靚

全部香港人 但係次次都去 係台場行完街之後行去浸

清澄庭園幾靚幾舒服

去到真係後悔
作大到

自由之丘街頭散步慢慢hea睇下啲精品店食下tea，我覺得幾正行得幾舒服

個小威尼斯就真係唔靚

除左食甜品之外無乜可取之處

去完手直接搭uo走其實好fit

高円寺下北沢

上野咩町賣d野垃撚圾

某幾間賣衫同家具精品都ok,但5隻手指數得晒
威尼斯我屌你老母啦

品川嗰頭係咪無嘢睇？

動物園，動物地獄園先係真名，同大陸d動物園有得揮，對比下台灣真係垃圾到一個極點

見過3x度北極熊無冷氣，得個油漆冰山，屌佢老味

去日本唔好去動物園，睇到都心up

有個水族館囉

上野隻北極熊又真係慘D

巴打冇改錯名

上次去係因為坐清晨機返香港先買佢個連機場車的package
嗰次仲要係飛羽田
本來諗住book 平和島溫泉
點知撞正平和島裝修先揀大江戶

認同

頭已斜

大阪個隻 見到都覺得慘 有精神病咁

係
見佢戇鳩鳩咁
冰都無塊

買野真係唔建議
你甚至去上野站d超市仲好

不過上野公園就真係唔錯
d館又好多一日好難行得哂
中間廣場又成日有活動祭典咁

吉原

上野同淺草

真
車站舞雷公咁遠
除非巴士啱啱就腳

以前jal卡好似有免費飛但而家冇左
而家天空樹已經可以取代佢景點既用途

個動物園堅係垃圾

Namco Roundone
唔見咗好多錢

我就係唔識情願唔去...

鐵塔遠觀靚、塔底望上去好靚好宏偉
不過真係唔使上去

有2個水族館添

大阪

食甜品囉

東京市區入面無邊幾個係好正嗰隻有但唔多，反而近郊就好正

IMAX戲院水族館保齡球場
所有嘢喺晒一棟酒店入邊

上野公園幾好行
淺草就不了

有情色用品店, 你可以去掃貨

好多日本妹都去

可能買野係平少少嘅 但係個環境咁撚垃圾都冇心機行聽住啲支那大媽阿叔用支那話喺度叫賣真係想屌撚柒佢地

我好想翻家鄉呀

去過附近間美術館 係幾有feel但睇唔明啲展品

六本木 諗起以前月曜有期就係做外國人覺得日本伏嘅地方第一個就係六本木 勁多外國人勁多club 冇日本feel

上次早機返，所以想行埋個夜晚先入機場瞓
但日本七八點之後已經冇乜嘢行
喺品川水族館打𧄌連睇兩場海豚表演再坐車入機場

墨田嗰個我真係唔識欣賞
全館最多係金魚水母花園饅同情侶
真係冇興趣

屌，睇呢個post睇到好想去旅行

點先叫伏？我日日訓到自然醒落酒店食嘢之後亂咁遊到夜晚食飯返酒店hea算唔算伏？

未來博物館

自己一個喺個油漆冰山度轉嚟轉去
嗰日去隔離仲有班中學雞對隻熊大叫大笑

唔覺，聽住90年代既日本歌一支公上去，最好天陰陰有雨/雪，不知幾好feel
我會再去鐵塔 但skytree唔會再去 除非拍拖

神戶個鐵人28像
呃尻人去
四圍乜都冇

睇女係唔錯
但冇乜嘢玩
第一次去都ok
但一定唔會再去

日頭夜晚遠睇近睇上埋去都好靚wor
同skytree個feel完全唔同

唔好處係隔涉d
同上次去到見到華記正𨶙樣拍嘢搞到唔想再去

所以我早機多數會去浸下溫泉算

墨田嗰個出名做投影同名人合作
仲出名細

神戶算係東京邊區？

行到一面牆 昂一昂頭
再另轉頭 再行
行唔夠幾秒
又到另一面牆 又昂一昂頭
又另翻轉頭行

係咁loop
一分鐘來回都成8-9次

橫濱算唔算伏

果陣同fd去仲笑佢係AI
過左幾年再去都仲係冇變

好多支那麻辣燙

心
大
大中中心
大心戈一心

我反而幾喜歡墨田水族館，細細地人唔多行得幾舒服

古著去下北澤啦

Skytree有得居多臨下睇景，唔算太伏，有啲人就嫌佢入場貴少少

純情商店街

上次去
九成係支那人店員
啲舖得一個日本人看住

雖然個阿伯係日本人，但係你做到幾火滾都唔好攞客黎發洩啦，令我觀感好差，反而我住新橋個邊d店員有禮貌好多

幾年前有次夜晚上去
上到去個氣氛好浪漫 得幾pair 人咁 又靜
所以真係有機會去個度求婚都仲得呀

小威尼斯條河D水我會形容為一潭死水..

仲枉我特登行到過去望
叫納米威尼斯人就差唔多

自由之丘去過一次就算
完全唔會想返兜

咁都叫伏咁日本應該有90%塔唔駛去唔駛上

橫浜夜晚行吓海旁 睇吓人表演
人少過東京好多 都幾舒服

JCB 卡做免費上時去過一次
免費的話 ok

要睇景我覺得sky tree或者六本木森ビル會靚d
始終東京鐵塔唔夠高

六本木Hills森tower至啱

skytree之前日頭去麻麻地
下次夜晚去應該好d

森Tower未去過
bookmark定下次去

btw 有冇巴打搭過東京夜景巴士
好想試一次
之前去親都係停東京頭尾一日好難就時間搭

關西區掛
坐火車6個站就到

好多做到爛晒
上次去食到個熱飯底既魚生丼

新宿d鋪特別污糟同笮

迪士尼，成日覺得去旅行去主題公園係on9

西區用pass 就到

呢個真 隻隻動物都好似有d問題咁
係咁兜圈

試過刻意帶屋企人一次旅行浸兩次溫泉
首先去傳統一泊兩食旅館
然後去台場大江戶溫泉
屋企人對台場大江戶係劣評

坐新幹線 2小時44分到

主題公園，鍾意嘅會好鍾意
唔鍾意就free都唔去

橫濱海旁 未來21 同碼頭 真係正到爆。
但係一去返商店街同Jr站附近既舊區, 就又亂又污糟

見證日本戰後經濟奇蹟
無數日劇電影動漫小說劇情有份
淨係喺下需睇都夠J

所有大商場

skytree 搭埋樓下棟河津櫻可以影公廁呃like 相好靚

都有啲悶

我上次就係夜晚去
但嗰陣上到去發現部分裝修差d屌出黎

鴨蔥好好食，次次去東京都會整返碗

Mori tower > Tokyo tower > Skytree

Skytree 得個高字唔靚

同意！skytree睇日光景
夜景六本木！（咁先可以睇埋東京鐵塔）

講起順便問埋,雖然唔係東京....
京都塔值唔值上去?

上次時間問題直接SKIP左....
而且京都重點似乎都唔係市內....

谷中銀座
下北澤 (女仔應該好D)
真係幾伏

淺草周邊同 自由之丘都幾好

求解
係咪風景無想像中咁靚？

見呢幾年都係推介平和島多d

新宿
渋谷
池袋

伏 無野睇 人又多
要SHOPPING去原宿

成個新宿,周圍都支那人

全部人都同一個角度

喱間好好食

好耐之前同過個日本人去
佢話帶我睇嗰條橋
行到咁上下見佢影潭死水
我以為未到，就問佢仲有幾耐
點知佢話喱度就係小威尼斯
店附近啲小店仲多野睇

自由之丘唔伏，但自由之丘個小威尼斯伏到仆街

其實風景ok嘅，值得去一次

有馬，CP唔得

如果計埋近郊 個人唔係好鍾意川越覺得嘥左時間

成個東京都伏

市區真係一般般，近郊正

佢個刷背好正喎
清咗我好多死皮
按摩個日本妹仲勁索 按得又舒服

故意住鐵塔下
勁正

臨走有時間淨就會去hea下

終於諗到 東京巨蛋城
上次睇live 買完goods 諗住行下商場
點知個商場轉個頭就行完，唯有食完野係到上連登hea 住等 早知就早d 買完goods 就出老秋行
唔係諗住玩機動遊戲就唔好黎

最鍾意去上野啲平價運動舖買運動衫

到今時今日東京應該係去日本頭頭尾尾嗰幾日買下野食下野就算架啦

講真有幾多野可以玩

好撚貴 上過一次真係唔會有下次
Tokyo tower 始終好有feel
係地方隔涉

大廳按
拉布簾
隨機抽技師
我抽中個後生女 極靚
超大衫領
黑bra中間有粒閃石
但絕對正經嘢嚟
唔記得幾錢
我旅行唔太理價錢

反而刷背個五十路姨姨搞到我要背乘數表
刷背刷完再要刷前
佢若無其事刷晒我住身100%

其實自由之丘有咩？

我住係附近嘅日航酒店

台場好多野玩

立雜野，甜品鋪，之前仲有HB銀器

台場都話伏？ 個世嘉joyful 乜乜好玩喎，又有round1
又有lovelive ，又有Js burger

諗起自己去韓國
係汗蒸幕全裸比大叔搓澡去老泥
基撚到

聖誕市集系列

齋有西鄉隆盛個公園都唔錯
行去御徒町條街好多細鋪

去左太多次東京
而家市區當體驗生活
是但簡個冷門站
鳩行鳩買就算
近郊先真正旅遊觀光

但好多時食好嘢要留係東京
結果餐同餐之間冇地方好去

要有日劇情意結 台場先值得去
無睇過love generation嘅話
rainbow bridge咪一條普通橋

六本木山個商場
入到去真係唔知做乜9

去過アメ横丁
日版花園街

衰極都好過花園街啩

過咗馬路入到佢街口嗰陣，見到d 人多到冇罅隙
我就掉頭返火車站嗰邊食麥麵

上野浄係個鴨湯拉麵都值得去

高尾山

池袋？

池袋又唔夠銀座高級、又唔夠新宿、涉谷多野買多野睇

兩座塔

自由之丘

名都零舍on9

Tokyo midtown 都係啦

喺入面個超市買野食lo
d檔仔成野好多都喺大劣人開

嘩 可以做手信

個大叔有無全裸

冇啦
不過真係幾有效

去過其中一間居酒屋食野
個時唔識日文
但個老細好健談

而家個情況最早都要下年先去得日本

池袋，好L悶

晴空塔塔頂 同周邊 都伏
池袋每次去都skip 除左pokemon center其他野新宿都有

等下先啦

池袋淨係食宵夜同返酒店訓㗎啫

悶到on9 勁多女人野

睇過數碼暴龍

淺草

池袋係夾公仔天堂

我當年去個陣係夜晚
如果對比維港緊係冇咁靚啦
但香港山多平地少
我地個橦sky100睇到係比山包圍的香港
Skytree 可以睇曬成個關東平原
視野黎講skytree係完勝sky100
我就唔覺得skytree係伏
但價錢較貴，貴的原因係分兩階段收費
上左去仲想再去高d地方仲要再收錢
點解唔可以一次過收費
去一次就夠，唔順路的話唔去都唔可惜

我上次都係睇live去
個感覺係似西九龍中心高級版
唔係睇live/球賽係可以唔洗去

有時候個位會放煙花
對比維港煙花
rainbow bridge舒服好多
唔會人頭湧湧
而且冇香港d煙花放得咁密

是旦鳩影其中一張相
如果去東京撞啱日子個邊有花火節目
去睇下都ok
前題係要同條女/老婆/一家大細睇先有feel

梁靜茹既會呼吸的痛都唔錯

我由2 點hea 買goods 行街 食完野就呆坐到6 點入場
商場細
Jump shop 其他地方都有
Donki 細

想問問巴打住過邊幾間酒店 邊間較推介？

巴打推薦住邊間？

最後幾張，以為去左澳門威尼斯人

其實大家所講既近郊都唔算係東京
川越係埼玉、鎌倉橫濱係神奈川

不過算吧啦
成田機場本身就係個伏
日本自己以前叫佢做新東京機場
其實根本就係千葉

東京最伏一定係アメ橫町
日咩本人
根本就係班支那人開既舖
為觀光就唔洗去嫁啦

池袋新宿原宿就睇大家本身既target
各花又各眼啫

池袋主打平價/日系中等價格連鎖
個人認為sunshine shitty都算幾好行嫁啦

新宿有n個lumire所有集大成
基本上你要牌子既有、雜嘜既都有

原宿就是走在潮流的端端
有名你叫原宿系

主要去買咖啡豆同埋撚貓

住過上野三井花園酒店都ok

成個東京都伏 景點又分散
區區都shopping為主
人又急躁 朝早返工啲日豚仲急撚過港豬
行慢步都撞鳩你 服務又冷冰冰咁
係外圍近郊先輕鬆啲

你一定無睇過數碼暴龍

唔係講笑，入面真係根本一模一樣咁滯

一樣....

我第一次去台場覺得好吸引WOR

反而秋葉原我唔太識欣賞
可能我行錯路, 不過好多地方都似SSP
同日本一D都唔夾咁

其實成個東京都係

點解冇人講迪士妮？排隊排到hihi咁

食甜品堅正
只要唔好俾旅遊書啲相呃咗，對個小威尼斯有任何期望嘅話其實幾舒服

天王寺真係劣中之劣
果啲老牌動物園環境真係好差，東京嚟講上野都已經差過井之頭好多

川越我都覺係小伏
冰川神社同舊式舖街果頭係叫做有d野睇下
但真係留唔到好耐, 一個鐘都嫌多
專登去真係嘥時間
川越「被譽」為小江戶
係日本叫得做小乜乜小物物果d都係伏黎

有間飛機杯專門店

台場teamlab值得去啵

川越真係小伏 諗唔到去邊都可以去下

有d好似街邊大排檔 幾正 但全日文menu 唔敢食

上次食場外果d生蠔 痾撚左一日 屌佢老母

可能會有 中文/英文 menu ，甚至有講普通話員工

我自己淨係試過附近小店coffee shop，有英文menu
同埋試過上野站商場啲餐廳，上野 O1O1 百貨入邊啲餐廳，都有英文menu

都係秋葉原買下AV開心

秋葉原而家去冇晒尋寶feel
買玩具仲貴過香港

去迪迪尼就去Orlando啦
其他全部都係廢既

係自由之丘，試過呢間有甜品食有茶飲，幾正

中野百老匯伏唔伏？ 未去過

我有次一條友去自由之丘食pancake 周圍都係d女人吹水 勁老尷

你一個男人去？

俾網購打殘咗喇

我都試過一個麻甩佬去

不過依加日本都興甜食男，無所謂啦

我係平日下午去，全店都係日本女人（有後生女/OL/家庭主婦），假日可能會多啲家庭客

marked with thanks
之後要帶親戚（上一輩）可以考慮...

不過澀谷嗰頭認真唔熟...
單支弓本身唔去嗰頭...

橫濱夜景正喎，紅磚搵有function日子去勁熱鬧

尋寶梗係去中野

中野啲"寶"太out
會去中野尋寶起碼40up

去大江戶只係因為早機凌晨機有車接送

如果去自由之丘玩，走果陣可以去埋呢間

日本名甜品師辻口博啟開既店，只賣卷蛋，按季節轉款好，細間鋪，得外賣，無位坐的，走之前買返條返酒店食啱晒

呢間係幾啱三十歲或以上嘅人去

留意返，地下係賣茶葉，一樓係食tea 同甜品，有lift 搭

三十here

原宿

一定有迪士尼份

得sea 同香港先有duffy 買

SKYLINER

Skyliner 點伏？

代代木公園
見到有人賣藝

賣藝 定 自娛 ？